【突發】WI 州被拜登反超，侵侵勢危

侵侵勢危

10票凍過水

明明紅色，轉眼變成藍色

地球很危險

213+16+20+15+16+3 = 283
而家真係等睇China Joe點造馬

玩撚完了

mola mola

238+10+6=254

拜登又造馬

NC 同 GA好似都係lead少少咋

PA點算

贏多個16票州
254+16=270